# GCS
## Przykładowe maski dla pokoninktów
Czarny wielki niedzwiedz i jadowity niebezpieczny skolopendromorf.  



Nad przepascia.
Sa tutaj dwa widoczne wyjscia: poludnie i wschod.
Wielki niebezpieczny oszluzg.

